BEng -> 做五年野搵題目 -> Phd -> 返舊公司做顧問，可行嗎？

我見好多高層都有 Phd
係咪做幾年升到 E，先再搵題目讀 Phd